一出糧就俾哂老母

自己就拎翻5千蚊做生活費
以後就唔洗個個月捐兩萬銀俾馬會做慈善家了